警方處理街頭集結案時遇襲22名警員傷

英國倫敦警方處理一宗非法街頭集結案件時遇襲，22名警員受傷，亦有警車被破壞。

事發在今日凌晨，警方到布里克斯頓區一個無牌音樂聚會，處理噪音及暴力投訴時，未能勸籲民眾離開，反而遇襲，警方拘捕4人，其中兩名警員需要送院。

內政大臣彭黛玲譴責事件，形容是完全卑鄙的行為。

［行動po置頂］全民報哨

開心左一秒

same